{527}聽日唔敢出金鐘嘅和理非們可以做嘅野

聽日立會重狗高危,明白未必個個夠膽出
但因為各種原因唔出嘅你有冇諗過幫手打輿論back up前線行動嘅手足呢?

———————————————————
和你sing
各區造勢,唔好分得太散,3-5個地方就夠
最理想每個商場都聚到幾百至一千人

文宣新元素
齋嗌口號唱榮光已經玩到爛
最好加d新元素例如新嘅黃黑旗/萬國旗
或者加深香港=柏林/波蘭嘅手歷史比喻文宣
吸引外媒報導,向國際繼續求援

加入地面宣傳
對家已經係黨鐵沿線每個站口搞街站簽名
地面宣傳極重要,要加速引起港豬危機感
派傳單,去街站幫手,總之做你可以做到嘅野

網上戰線繼續要人
呢幾日twitter戰線人手大增,但仍然未夠
另外五毛最近大舉侵佔各大新聞page留言版
上網睇新聞記得多留言多like手足留言

多做形象工程
記唔記得幫白鴿洗眼段片過百萬views?
示威者抱起行動不便阿伯避tg?
大家與其笑狗後數爆軚d無謂野
不如放大呢d畫面營合左膠市場吸納支持

發揮創意
以上都唔係新野,樓豬我都諗唔到仲有咩好橋
如果你有idea就勇於發表下一齊brainstorm啦

—————————————————-

抗爭要靠氣氛,氣氛靠人多做出黎
唔好再計較邊個付出得多定少
都唔好忽視軟實力嘅威力
各施其職一齊救返我地嘅香港返黎

5.27 嘅行動就係唔好衝動

不如今日就呢度

寶寶你決定

Push

決定唔到

屌

就呢度

P牌都推post

如果有素人發表演講再直播 會點

推

push呀

與有榮焉

請關注連登p牌平權

推爆你

我pe

萬萬

維萎

我救

莫名其妙地決定

Broo

冇咩成就可言

岩岩諗住suggest另一個po點知人地熱開第一了

.

喂

好完整
今日出入都見到好多手足擺街站痴文宣 辛苦晒你哋

推！

食下黃店咪算囉，其他咩都唔使做

hello

邊區?

做多少少，都好有影響力

放負byebye

北區
本身想幫補下文宣費，但好似無見到錢箱，於是走咗去同手足講咗聲辛苦晒

畀佢解釋下先

你搞國歌法
我就舉新國旗

you pass the law

we start the war

你啱

熱開第五,thanks everyone

24號d陷家產都起車站等人回程啦

真係睇住每區有冇警察 捕人回程

Pish

多謝你

解釋下

please explain

何解呢

True，好早炮台山已經有狗

其他泛指什麼

up

為什麼

我多謝你就真

我想了解他的想法

仲有Mon直播報哨

喺各區做哨都重要

客咩氣

十萬個為什麼

試解釋

打爛沙盤問到篤

Dj 救世

解釋下啦

台都未開

問到佢驚咗啦

求下你

解釋下

其實聽日三罷, 金鐘, 開花
好大分歧
風險評估要識做
記住, 大家大左一歲. 狗會進步, 你都要識進步
人地當你恐怖分子，你唔好表現到NPC 咁企出去ON99比人拉又屈你暴動

你要留住條命
呢個係首要
因為呢條只係國歌法, 只係,只係,只係

出唔出去係個人選擇。
但出得去唔該帶埋個腦。唔帶既我勸你留係屋企。望下你屋企人, 最愛你既人。值唔值得唔撚用腦衝出去出左事要隔絕幾年??

冇人有資格道德綁架任何人聽日要做咩。你覺得唔comfort既, 唔好出。
聽日唔係必死最後一戰。但聽日好重防。

對家想收割你一波，等之後國安法更好處理

和你私了

捉啲建制派出黎逐個鶳

唔洗開台先叫dj 嘅

問下啫

問到佢心寒

其實燒左半個香港都唔會返到嚟，唔好嘅痴人說夢啦⋯⋯

我Pe

齋吹水節目

push

一齊問

我好擔心佢安全

推
出唔出都有野可以做到
大家加油

上水啦

唔知佢係邊呢

有冇事啊

失敗的拉手2.0

聽日好多黑暴
唔夠膽出街
係屋企做野算

所以一齊問

失敗的討論者

黑暴

who

寶寶示範軟實力可怕之處

問完先准消失呀

衷心希望大家肯罷工
表達訴求唔係與狗開戰啦？
唔會被人拉唔會被狗屌唔會有風險
一於齊齊po Twitter 因為扑街國安法自己唔撚想來返工
和理非打國際線

問問題

Lunch time各大商場和你sing?

不停搭會經過金鐘嘅巴士都應該有用，迫到啲人上唔到車

所以點解政府要聽日復課
和理非好大部分係學生
依家仲要平日
無野阻復課就好大件事

出下嚟啦

各施司其職

各位聽日萬事小心

Dj寶好嘢

黑色巴呢

一齊問

借推
要搞黃色旅遊app！！動員外國人參與黃色經濟圈！！

你知道我在等你嗎

食咗飯未

佢黎緊應該會深潛

問, 原來可以有咁大威力

有時間聽下，好有用既內容

又要被小弟bin c 了

Sorry

所以狗好怕記者

反對惡法，P牌請站出來！

胡編

一齊問佢

邊個係黑色巴

Hide Blocked User - 你認真就輸了
和你私了

捉啲建制派出黎逐個鶳

聽日見
沒有勇氣 沒有勝利

一百萬嘅題目

呢個講法是否正確

A. 是
B. 否
C. 無法選擇

屌你

幫推

黑色幽默劇喎

I know

良善巴

推 聽日街頭戰真係好難打
阻到建制開會嘅機會好低 硬碰硬唔太明智
我覺得手足可以望得長遠d
美國放緊風星期四就會出制裁方案
可以睇埋制裁方案嘅辣度同中共之後嘅回應再從長計議

心平氣靜咁樣問佢問題先得㗎嘛

和你lunch應該保留，始終好多因不同苦衷而冇參加三罷既打工仔都參與到表態，而且最冇風險

影帝一出手便知有沒有

仲有 和你stick 呀!!!!!

無論之後嘅香港會點, 希望大家都唔好放棄文宣, 一齊去做貼紙師!

有人負皮喎

支援星火 聽日一定要好多經濟上支持

謹從影帝教誨

引到負皮毛入來了

推上熱門

識得有人都係叫黑色巴

會拍爛手掌／扔蕃茄

no offense

人哋怕羞啊

Uushhhhh

個po暫時有7負皮

我p字頭嘅, 我都為p牌平權

Push!

今日係撚毛好日子

沒有共產黨
才有新香港

大家覺得呢個口號點

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

問到佢蒲頭

推呀屌

留活口先有後繼呀

國家安全，人民冇錢，中共發大財

P牌老鬼we connect

why why tell me why

why

I feel so sorry for you

咁

理據呢

pishhh

出既手足要小心呀
上天保佑手足

學下老鳳先

老鳳哥

你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

聽日每人都有自己角色，唔好一句驚唔出就乜都唔做

28個了

你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

pish

w
h
y
?

佢個通知應該係咁彈出黎

Why why tell me why~~

31台

可能block 咗我

我就係想聽佢解釋吖嘛

32台

推左先

33台

喺街都可以報哨，就算唔係喺金鐘都得

三十四

算啦直接喺你喺度播歌啦

long time no see

經典

Credits to 老鳳哥

開台

city pop好好聽呀

唔知你有冇聽呢

你痴咗線

靜坐英領！可以make noise又可以做畫面

加油！各有各做！

經常係度囉

我真係想知道原因

全世界著黑衫

我衝動 唔好意思

仲可以派傳單去門口！

革命全新職業「洗樓師」一人一張文宣派門口啦！

不如一齊問問題啦

太好聽呀希望佢可以聽到

係囉好似我咁樣堅持問吖嘛

又逼我推

佢應該偷偷入嚟聽咗, 但係俾唔出負皮

又多一首add 入去

梅姐

求知好重要

唔係呀

問佢問題真係好好玩㗎

依首好啱女性聽

笑到俾自己口水逐親

agree

網民號召晚上到立法會外聚集 警員截查途經年輕人
2020-05-26 HKT 22:45

有網民號召晚上到立法會外及添馬公園，以示反對國歌法及港區國安法，現場未見有人聚集，有警員在公園門口及附近駐守。警務處處長鄧炳強晚上到立法會附近探望現場警員，表示是向警隊「打下氣」。

立法會一帶保安明顯增強，海富天橋及中信橋上，都有防暴警員駐守。有警員在橋上向途經穿著黑衣的年輕人，搜身和檢查證件，年輕人其後獲放行離開。

多輛警車就在金鐘一帶戒備及巡邏，添美道及龍匯道的迴旋處實施封路，只允許部分車輛進出。

因住左膠話你性別歧視

我錯了左膠們
你可以打我了

播下老歌先

新一輯

-0-0

我愛梅姐

推！ 萬眾一心 ！

我地欠老鳳哥一個肯定, 佢都係狙擊五毛嘅前輩

Oushhhhh

我播小櫻

絕不投降 打倒暴政
光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

冇錢食黃店，淨係可以參與唔駛錢嘅活動

交比你地毅力王

bossa nova

你可以直接放你嗰啲片去宣傳㗎嘛

第一次見你嬲到講粗口

係囉

點解你咁鍾意加密㗎

老鳳名句

又好

青可摸耳畀啲錢我食飯

連
登
日
報

唔一定只推嘅

可以一齊吹水㗎嘛

我聽日搵你一齊食午飯丫

希望老鳳巴見到

做野啦

黑人哥哥唔理我

快啲去食啦咁記住一日三餐 咪撚走數呀

早抖

既然你覺得係咁嘅話

我播謝安琪啲歌畀你聽啦

24小時食都幾好

不如你改名叫自己加密法啦

點解你會p牌咁耐嘅

我地搵多啲朋友仔一齊去食飯丫，有冇人報名呀

你幫我講埋我想講個句

我想同佢一齊去呀

咁聽日野餐，記住帶定啲黃店食物畀我哋啦

走出連登應該係最大創意

副總理我係唔會覆你嘅

播首新歌

返高登

前總理

前副總理

Good idea

連戴唔戴豬嘴 我都猶豫緊
唉

係咪因為武漢肺炎而作

正總理

覆下啦

好

我求下你

出來啦

應該唔係掛,2月grammy已經唱緊

Old song

香港獨立

真係好需要創意
而家好似招招都俾對家捉到路 有哂應對
上年6-10月我哋氣勢咁勁就係因為創意大爆發

you use to call me on my cellphone

【置頂】527 終極戰略

如果你冇信心帶咗豬嘴之後戴到，唔帶
如果你戴咗有信心除低帶返屋企，帶

連仔唔鐘意我

早唞

唔好唔睬我地，等青你介紹地方食飯

播下Randy Newman

出黎啦

係囉有咩好介紹呀

Agger 抗爭咁辛苦，乖乖地做順民算啦
到時殺到埋身就爭住去死，唔使受苦
不過個惡夢愈嚟愈恐怖，唔想受苦可以點

得閒睇下香討藍屍有咩鳩講, 知彼

樓主都喺度播歌

拉

掛住覆post唔記得落車

户户

個個都好關心你個p牌

豬豬

行返去當做運動

出嚟一齊睇雪啦

幫手著全黑有無幫助？

Nmsl

行返屋企都係運動

Push.

點解嘅點解嘅

放meme 啦

你好呀

如果揸車過隧道又剛巧沒有散紙的話，最多可在收費亭付一千元大牛，收費員找錢時記得逐張數清楚才開車，以往經常有收費員故意找少錢中飽私囊，數完錢如對數目有任何懷疑，可全數俾返收費員叫佢再次慢慢數清楚。

遲咗兩個站，冇得買嘢飲
由左面返去變右面返去

用香蕉電話打畀我都得㗎

推到上月球

和你eat

識多啲朋友都唔錯呀

傻豬嚟嘅
而家都國安法囉
仲點會因為國歌法大龍鳳
支持警察擺重兵去包圍立法會
然後比全世界影低呢個政權幾咁柒

你唔係喺啲曱甴前面跑嘅話，佢地係唔會理你

六十五個回覆了

我又去

禾黎喇

但係佢唔覆吖嘛

渣哥定龍門

要推啊

一齊問問題

咁無禮貌架

買渣哥去龍門食

咁你飲啲咩珍珠奶茶

推薦下啦

調轉都得

ching識嘢

歡迎光臨伐伐

而家啲人真係

搞聯署要求連仔幫我同大佬寶甩p

一係比你揀啦

抗爭要靠氣氛,氣氛靠人多做出黎
唔好再計較邊個付出得多定少
唔好忽視軟實力嘅威力

有冇性趣做0仔，我哋一齊去黃嘅sex toys store買完玩具去黃嘅時鐘book間房玩

2 signed

無家教嘅

我信道家思想

所以好順其自然㗎

唉

豬仔

signed

覆你個機啦

唔去都講聲啦

腹肌

我會幫你抗爭埋

係囉我最驚嘥曬啲嘢

溫吓書，練吓速度

嗱, 純欣賞角度, 依個mv 剪得幾好

仲有其他黃店架

freerider

小户

獨食難肥呀

人血饅頭

老實講平時有活動連登仔推post速度何其快就知軍師有幾多不斷開乜嘢戰術post吹大人數 實際上係點大家心裏有數

反應熱烈

唔係放飛機呀

佛系抗爭

阿豬

明顯佢冇啦

book咗喇

真喎

spread出去

獨樂樂不如眾樂樂

tui

一啲都唔幽默喎

唔係搞到黃店啲人都失望㗎嘛

東京熱

halo

係咪諗唔到呀，dl黃app就得

有d企撚到夜晚12點

咪係囉，爭你一個咋

出嚟啦

午夜驚魂

問咩

和你pay

黑色幽默歌曲

難道你知道mv 嘅背景係講乜

利申我唔識佢地㗎

禾理Eatchiban

如果美國有國歌法佢應該俾人拉咗

香港商店

問黑色幽默劇巴打問題

本身記得以前P牌好似三個月就可以甩 我諗依家有撚排

光復香港，時代革命

龍門排到渣哥吉串魚蛋先
打定底

户B

pp豬

唔啱咪傾到啱囉

無限恥笑

可否加埋blackbloc番工 有啲工唔使著老西嘅就著到全黑起碼cover日頭嘅人

好似榮光咁

時代冰室好唔好呀

又嚟

一係咁啦我播啲片畀你揀

不如播啲畀我哋嘅新朋友聽啦

p好吖好似識法術咁

傻啦，着住西裝去執磚我都見過

你睇下你幾受愛戴

bin c

721831101111

新朋友梗係要熱情歡迎啦

無論時代點變，味道依然不變

呢個又如何

聯署無L用

icac 啲咖啡呀

好呀

and this

新朋友唔應人呀

ching蔘茸海味鍾意點煮？

聽日點都和理非先
至少各位真係要企出嚟話比全世界聽
香港人係對中共惡法說不
連自己都唔堅持唔發聲 其他國家點幫你
講到好明 佢哋係取決於我哋嘅態度

對手足梗係唔會講粗口
但一見到啲五毛就忍唔到好爛口架我

不分化 不割席

推一推先

or this

光榮冰室好唔好呀

係pp landmark ifc返工嘅朋友仔帶多啲嘢
衫呀褲呀水呀個d

文宣手足

其實去金鐘係幻想可以做到咩效果？
係咪真係咁天真覺得可以圍堵？然後威脅啲官呀？
你一落車有人查你牌你已經縮啦
佢企定定喺度等你，企喺水馬後面安安定定放9你tg，你係咪都唔走呀。
3500隻蓄呀講緊。

利申，禮拜日去shopping好少人好灰心，係出嘅禮拜日已經出咗唔好依家先喺到熱血聽日9衝去金鐘

講咗N次，銅好係因為好多街好多商場好多店有得入，嗰日眼見大家好叻，匿嘅地方有驚喜。
行落少少炮台山天后，行上啲又有灣仔
金鐘係平地，空地，你諗住去唯一嘅PP mall呀？
行去中環呀？中間條路真係有商場？有黃店？
匿條毛呀？

咩水

呢個都唔錯喎

乜都做，簽咗先算啦

{527}聽日唔敢出金鐘嘅和理非們可以做嘅野

#56 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

邊個整㗎

就快有一百個

我今日又去左都唔少人排隊好開心

聯署幫樓主甩P，你同意嗎？

我都想知

好唯美

證明你哋有影響力囉

我懷疑緊p站有

how about this

未成年嘅都可以睇

我要搶100

一句講曬 p豬你想甩定唔甩p

咁多東京熱

No worry

粗口都係一種溝通方式

周杰倫會因為用自己嘅歌而逼佢哋下㗎

一百未

唔出奇呀

一齊播歌啦

如果有日我甩p我會自己加返個p

救世港豬🅿️

99台

自願p牌

明明好高質，但得咁少人睇到

good idea

但係真心幾好feel 喎

CLS

100

永續p牌

台北101

唔好咁嬲 相信大家都諗緊點應對
疫情開始之後和你shop係少左人 偏向變左地區性 加上啲狗好快衝入去 啲舖好快收檔
星期日算係疫情後第一次大召集 都好多人出左
2020唔係612 金鐘係好難
相信大家會愈來愈醒 知道點執生既
去金鐘只係初步召集既講法姐
唔好激氣

伐🅿️

look at this

基本法完先定我地甩p先

好似一拳超人A級第一位，打唔死佢就冇得升上S

仲有

前者

哇班狗好毒吖果樹有條好窄好窄嘅掘頭巷

佢係北角紅姐我只是一條毛

永續架完乜鬼

我應該光復之前都唔會甩

岩呀唔講我會表達唔到

唔好妄自菲薄

張家輝把聲幾好聽㗎

ching你係咪餓到暈咗呀

熱狗

佢早期啲戲好正

野比大熊貓🅰️

迷雲黨

and

還有

PUSH

依套好睇啦

下次試下

咁我係點呀

我垃圾

仲有大把㗎你慢慢揀1

得閒過嚟飲啖茶食個包

談天說地

9台直播支持手足

多謝你。

鄭松泰啱啱直播，話見到有建制派議員在立法會過夜
即係話明天無論外面打到九彩都好，任我地點黎明行動點成功堵路，立會一樣如常開到會，建制狗會過到國歌惡法，而且立法會龍和道一帶依家已重兵

唔係要潑水，而係提醒大家諗定其他計仔

P.S. 香港人，肯用漆彈未？

笑左出黎 我真係試過有一次差啲餓到暈 行左三間黃店都收晒檔 8點幾炸

啱，有道理

109

癲佬好落力 我拖極都唔開PO今日唔應該開住 推行動PO先

110

有無睇過依套幾有意思

佢鍾意食黃店一定係你哋fans先啦

我仲等緊佢覆我揀邊間店一齊食呀

係咪睇唔到呀

射程問題 其實最緊要制高 你想用咩都得

如果睇唔到我再覆你一次

白花油🇨🇳

庫仔可能係

做下返工師，用白領裝束掩護手足

和理非可以做的事：
緊急呼籲
日月星街街坊
手機standby
影低黑警罪證

呢套冇睇
我睇佢上咗位之後d戲多

和你sing:
你有你立法會審惡歌法
我有我喺街狂loop願榮光
喺有支那旗嘅地方show光復旗
大大聲唱願榮光 人多就最好
唔使做犯法嘢

反國安法：
萬國旗隊加萬國旗人鏈
國際制裁支共

玩到咁盡

呢d行動最好,唔洗硬碰,又有宣傳效果

商場出效果最好

傻豬

好明白你既心情 同有幾灰心
可能抗爭真係有少少去到樽頸位
但我相信大家都會討論一個最好既方案 唔係一味死衝戀戰既唔好灰心

Pishhhhh

115th reply

ching你係咪去咗陪賭王

D黃店好早收

上環八點幾想買個飯都買唔到

唔好呀

賺夠咪畀其他人賺下囉

Hello

播下ink spots先

你呢頭過你惡國法
呢邊繼續唱我地既國歌
中共睇到都激死
比佢地知道無可能控制我地思想

太多人幫襯

以前嘅戲幾有意思㗎

睇開波果然有腦啲

聽多啲之後

瑞士山區肺

你係會發現

明天我們會是同路人嗎？

白花油🇭🇰

咁你呢

呢一啲老歌

兄弟爬山！

睇過人表演，送多兩盆花

山不轉路轉！

好莫名其妙咁樣

差唔多全部嗰啲歌

嘅前奏都係一樣

夏天神曲

再一次，多謝你願意平心靜氣咁回覆。
我慣咗喺連登都係俾人屌😭
所以，多謝你。
Thanks

do the bartman

夏天

試下過下200先

128遊行

please explain

please explain

Significa？ significa？

沙灘~

食嘢喇

answer me

Halo

long time no see la

18區遊巴士河欣賞秀麗香港
啟動 ! 連儂巴士計劃 ! 聽日要貼爆架巴士!

aloha

eat what ar

yellow shop is good ar

有咩好食推薦啫

please answer my question

140了

hi家寶我都係叫家寶喎

兄弟爬山

ಥ_ಥ 萬事小心

咁快就兩小時前

香城人

推介幾套黎睇下

原來識咗你2個小時了

家寶唔准拆開嚟用，你識唔識架

can u hear the people sing

大家都係阿寶

不是分那麼細

化骨龍與千年蟲，走投有路

CHING我食完餃子喇，跟住做咩好呀

anyone here

come on baby

推呢個

覺唔覺得識親叫嘉寶嘅都係靚女

有冇人啊

有冇人

有冇

有

白花油🔞

呢個好似岩你d

🇨🇳救世港豬🇨🇳

被支那包圍

係咩

燈是我開的

我到咗喇，你喺邊呀

你上youtube睇下我嗰名先啦

例如嘉寶漢堡

148個reply

一齊食啦

啲大陸野成日後面加個寶字真係好撚on9

這是回音

這是回

這是

這

未到200

人呢

人呢

人

人

就快

淨係推POST嘅，幫手推埋佢啦

兩套youtube都有full,太好了

不懂 你的黑色幽默

食下黃店咪算囉

食下黃店咪算

食下黃店咪

食下黃店

食下黃

食下

食

辶

搶200

艮

，其他咩都唔使做

，其他咩都唔使

，其他咩都唔

，其他咩都

，其他咩

，其他

，其

，

好似之前咁？

Fit過London

🇺🇸救世港豬🇺🇸

想通 卻又再考倒我

聽日藍絲都有行動大家見招拆招

不推文都可以幫手覆#56架

黑色幽默劇

黑色幽默

黑色幽

黑色

黑

里

如果5.27失敗 有plan B

P牌推唔到

佢地出嚟食TG咩
廢老會死架

係咪食啫

賺錢

用佢哋做擋箭牌

個芒好似污糟咗

Hi 初次見面

好喇，就哂你喇

w
h
e
r
e

a
r
e

y
o
u

so fake

Aloha signor

我等著你回來

突然諗起聽日啲黃店罷工食乜鬼

夏威夷

咁食到黃店咩

🈶🈚️白花油

Hey hey hey

大罷工喎

咁要做其他嘢了

有冇聽過lady gaga新歌

去唔去野餐

無得食喇

最近係度諗, 唱榮光對吸納淺黃、中立仲有冇作用?
有D時候和你sing個陣係商場入面嗌口號到某個時間就會有dead air, 間時轉左以歌作宣傳有冇機會可以吸引到D上述既人?

十二隻恐龍去野餐

如果用番呢首歌呢

佢呃人，上水呀喂

佢呃人

⚰️白花油⚰️

師兄我有麥樂會呀，你買滿28蚊請我飲蜂蜜梨茶丫

你呃人

唔L聽佢撐WHO

唔好咁黑白分明啦

人哋夠撐達賴喇嘛， 左膠㗎嘛

欺騙我感情

玩禁lift大家層層停

係士氣
同國際

既然入面重防 出面開花諗唔諗得過？

正一衰人嚟㗎

無得食點算呀

我地玩下狙擊八月十五呀，好無啫

追擊八月十五

I am on my way

差啲俾你呃咗

上水未呀

竟然喺度散播謠言

佢做飲食嘎。體諒下喇明天要早開工

太令人失望呀

喂呀上水啦，一齊食嘢啦，而家出ok?

report咗你講大話

你騙人的

你走啦

你走啦

立場分明係我

我睇開蘋果日報所以呃唔到我

係咪返黃店，拉大隊搵你

no eye see

屌

原來有首咁既歌, 我第一次聽 係和你sing既時候其實都有可能用得到呢首, 聽日我就唔肯定

羞恥囉

無計啦, 我斷估佢七月十四都唔蒲頭啦

超合作運動

巴閉囉

都過咗一年，我諗得學生可以吸納

呢首係港英時期民主派嘅歌嚟㗎

仲要係有黃霑所作添

七月十四，那飛灰該是你

賤人賤人賤人

我今日都比人report

我想睇黑色幽默劇呀

欺騙咗單純嘅我

來同行，看見嗎

其實黑色音樂劇有啲咩呢

乖，唔好喊

係幽默劇

算係咁啦我, 七月十四我都唔打擾佢啦咁當然最好佢都唔好打擾我啦

er....er.....er.....

快到

抄三次先

幽默劇

幽默劇

幽默劇

劉醒 你係咪er緊我

過唔過嚟覆人呀

邊個部分

老表

我哋可以幫吓你㗎

搶唔到200

二百一

係，突然諗起

system error

做好人都比人port咩世界

推 大家盡做

支持各施其職

我仲未諗到聽日自己嘅角色

但你搶到1001

謝安琪老公呀嘛

thx

推！！

俾首你聽下, 睇下我地幾關心你

做乜俾人port

300好快，大家加油

叮噹你最近係咪出左新郵票

下世見

又播你啲珍藏

好心無好報呀, 陰公囉, 矛天理呀

其實有啲慘

宜家冇得食點算呀

八慕達

2xx replies

點解呀

依首新㗎無私奉獻

就快突破300啦

你 好嘢

嘩！負評又多咗一個！

請選擇項目
廣東話請按 1 字

深潛到阿特蘭蒂斯了

我嚟，啱啱先發現未撳

個腦係度幻想緊會唔會有D中年啊叔聽到呢首歌之後, 會好似醬爆咁突然個moment爆發 不過作為有年紀既歌可能真係有D作用

繼續努力

普通話請按0字

老實講我都好耐冇睇tvb

泰文

嘩

目標！#56負評多過#1

請按#字

你叫民主黨嗰邊播返

好想可以點燃返更多人既火出來

入嚟畀負評呀

*

做好事同佢瘋狂推post

我scroll 到lag 咗下 明明我用緊iphone 11 㗎

loop 完再loop

過幾個月再換

bot

我睇咗咩同事瘋狂推

好彩呢度唔係baby discuss

識野喎影帝city pop

成班人又灌水

Rich

唔好掛住吹水，入嚟推POST

腦進化嘅你等陣見

我無嘢講

自從你推介咗之後都開始愛上咗

我仲用緊nokia3310

其實嗰邊係咪真係有啲問題㗎

我近排見到有啲人去咗品蔥廣東人所開嘅叉燒登喎

冇人推

講錯嘢

唔知邊個講bd係扮黃，然後就咁

internet original

我以前成日玩佢隻驚

點會呢, 你本身都識啦

So now i am not rich

So goodbye don’t cry and smile

用緊call機

有驚

黃就係黃， 如果唔係點樣有可能置頂聯署呀

管理手法可能有啲問題囉

Say goodbye dont cry，smile face

比人report 會知道

me too

Hold me like a friend

Kiss me like a friend

我諗起happy tree friend

嘥氣啦

你係日本歌方面嘅大師呀嘛

而家都仲有人用㗎

Say we'll never end

Tom and jerry嘅血腥暴力版

Searching for the colors of the rainbow

其實都好無聊吓

Melody never say goodbye

527行動之前 入黎睇一睇呢個post 重要！！！！

對唔住

Errr 文化唔同

I'll be near you

we'll meet again

好鍾意睇佢哋穿窿爆血

Some people handle love and never try

I can almost fly with your wings to set me higher

有咩錯喔

我覺得嗰班可能係冇account嘅精神連登仔

曹長

和你sing越嚟越少人某程度d口號同歌都叫到悶
以前定期有肥媽有話兒,有班警察毅進仔唱....
吸引到好多湊熱鬧港豬

一個吃火鍋

Some day we'll see the world

得返我一個用

手指速度唔夠快囉

And through the grey have faith in our hands

你冇做錯到！

我e排都係咁
啱啱lag完強制彈出

你咁講，admins又會bam你

洗眼

玩到癲嘅驚

又唔係喺嗰邊講

We'll always be forever friends

When the river flows

Off to part us both

Only heaven knows

Same ah diu 我部電話用咗一年都冇

I'll be a boat to sail around you

Big brother is watching you

One day we'll see the world

真呀之前舊機成日都係咁

日本動漫啲音樂真係好用心

默劇都係你最好

Till the river ends

🖱🌸💅🏻

風情萬千

懷念

我都好失望

sorry 連仔

我鐘意

你個ac典來的

你同邊個講嘢呀

希索家

我鐘意佢個fd依露米

機主暫時未能接聽你嘅電話

🚑🌎🇭🇰🐷

投降

據知，截止周二午夜，已約有20外建制派議員返回立法會內，包括主席梁君彥、內會主席李慧琼、建制派「班長」廖長江、「副班長」陳克勤，以及民建聯、工聯會大部分議員，而其他建制派議員亦在其後陸續趕至，並各自在大樓內的議員辦事處過夜。

dj 熊貓

你唔記得播香港電台新聞報道嘅音樂呀

議會攻防戰一觸即發，據了解，建制派議員擔心去年6月12日（612）網民包圍立法會下，逃犯條例恢復二讀功敗垂成的事件重演，因此決定通宵留守立法會，以確保周三立法會會議有足夠人數開會。

網乜鳩民

And beyond the grave we will see

聽緊903

佢話reported

商台囉

救世dj ，你鐘意舊版定新版多d

黃色經濟圈《孤城淚》榮登香港電影入座率冠軍， 多間戲院加盟上映（附最新戲院列表）

係咪源仔呀

以前星期六晚12點後播，好撚期待

唔夠個party玩

Oh really

bam完又是一條好漢

U mean 新版?

係咪e樹比人攻擊

舊版

睇ed

舊版最正

聽下瘋show快活人先

應該唔係呱

有咩推薦

原本你係邊個嚟
唔通你係怒漢巴

梗係舊版

揀一間一齊食

From:

請選擇服務

一番黎見到咁熱鬧
作為一個和理非
食黃店係建構黃色經濟圈
尤其係呢個經濟環境之下更加要食黃店
兄弟爬山各自努力
個人而言食黃店比做任何野更直接更有效

唔係漫畫追到live嘅話，我會睇重製版，覺得打螞蟻好撚長
黃viu播時睇到天空競技場，之後冇睇

查實營業嗰啲都算係畀一個避難所

返咗嚟

👴🏻🌸🗺

俾你回憶下york city

聽日大家都罷工喎

細個個個禮拜追

但老母見到基路亞挖咗人個心出黎鍊爆咗個幕唔俾我睇

識野

有咩黃店推介，聽日一齊食

其他戰線呢

個幕好惨佢對眼俾黑暗慢慢侵佔而無神

20🅿️

Really掛

Sor 我係講緊最後考試場地果到

7:50我希望對林鄭做的事

18🈲

長髮港豬

我都唔識佢

咁你點睇其他先

我話長期唔只係聽日

依路米好恐怖

無遇過吖

咁其他點解冇用先

大家可以搵黃店手足吹水

會長對蟻王嘅bgm尤其是會長出百式觀音開蓮花果幕

誰

長髮公豬打柒林鄭

我只係諗到食黃店一定唔會比狗咬

怒漢巴去咗邊

你好，我是張敬軒

🚣🏻‍♂️
投降

呢排就算就咁出街乜都冇做，俾狗咬嘅機率都好高

你確定

贊成

點樣更直接有效呢

記錯
係咪Peter

約定大家喺黃店食嘢

Peter 仔report 人

返來了

無可能間間都罷嘅
遊巴士河食勻18區

好正嘅人

各位我要訓啦聽日手足加油

依首for 訓教用嘅

誰和誰

好似比人ban咗

聽日見

仲可以msg/落場同每一間黃店promote用美金交易

[長文］聯繫匯率唔係咁易打柴，但挑戰聯繫匯率絕對係全球金融核彈

又真係幾多歌

認真不得了

Last pushhhhh

各位手足, 要平安無事呀

咪扮嘢

啲花開得幾靚喎

食飯都犯法？

loop幾多次都咁好聽

很謙卑

呢度係香港喎

過嚟打聲招呼我就翻去㗎喇

用下腦你食飯洗唔洗比錢支持

下次開台預埋你

希望我咁啱望到

有冇搞錯呀

不過通常都九點鐘打後先有

尼迪羅會長
最尾插心自爆個下

推
出唔到去既手足一齊打國際線同mon post支持

早睡早起精精神神

咁比起其他抗爭點解更有效呢
比較下

我有時第二朝先望到 一點幾先開果啲真係推唔郁

唔係。條L一入黎就report
我只想推post

唔會咁遲嘅

通常都係洗地組開po之後

聽日黃店見

以後係咪齋抽呢樣水呀

好 我瞓先喇

咁佢話食黃店呀嘛，咁除咗黃店都唔會見到佢

🚑🌎🇭🇰🐷❤️👨🏻‍🦳🌸💅🏻

你又知我聽日出

聽日邊間開？

晚安

聽日連登見

遲下黃店變前線㗎喇

世事難料

anyway,大家小心

🚑🌎🇭🇰🐷🔪👨🏻‍🦳🌸💅🏻

不如去ok

我咪reply咗你

比你估到就唔係食神啦

我都係諗住食下黃店，訓下又一日

#1199

🚑🌎🇭🇰🐷💋👨🏻‍🦳🌸💅🏻

反正獨裁者嘅手段越嚟越猖獗

總之聽日罷工食黃店 唔好咁多廢話

聽晚再吹水

抽邊個呀

一日三餐

早抖我pe

日子真難過

就嚟冇水呀

乾晒塘

旱災

👨🏻‍🦳🌸💅🏻🧯🚑🌎🇭🇰🐷

加蝗禍

黃禍

正名啊

邊有我要食黃店，like下黃page，去連登講聲加油，攰就睇下tvb直播

Tvb你都睇正定反

唔怕仲有三峽

幫大家報tvb位

19才子

早啲唞大家

沉緊

有咩用！cut片嘅！

直播喎

咁睇popo live

分分鐘無，扮無事發生

誰在變改

劇情

你確定佢唔會誇大做暴動

錯

俾你搶咗

咁係

我要變改 未來

星期日CCTVB唔改做遊行支持國安法你咪偷笑囉

下一世

別高興

中立都要扮嘅

震緊

別以為叫始祖

北京

別叫人你老母

yeah

別要賭

又話瞓

國之首都

可能突然間唔想瞓啩

掛住我哋

有感情

黑色dj

咁佢係燈神囉

又係一個神奇嘅經歷

咁你唔好瞓

不如下次叫埋佢一齊吹水

Show me your brave heart

厄運最好

比你估到我就唔係食神啦

冇異議

幾好呀

越嚟越多人鍾意分享自己心水

其他人有冇意見

是你捉緊我高飛

hahahahahahah

沒有沒有

我哋係共產黨咩

溫完書未

好耐未見你玩人哋嘅名

再唔做嘢就真係沒有沒有通過

聽日和理非著左黑色衫加咩個漲漲地既背囊先啦，你身家清白比人ss分分鐘又救多一個手足

都冇人應我，好冇癮

有冇人睇咗

最後想講如果唔出嚟嘅人，唔緊要冇人怪你 每個人都有自己思考， 需要衡量自己有咩責任同風險去承擔。 我最唔希望 ，見到一啲後生仔俾人水出去，但冇諗過自己嘅目的為咗啲乜，盲目跟從別人，如果因為咁樣要坐，佢地心裏面一定好沉重同驚慌，我最唔想見到 所以點都好記得自己要有心理同身理準備，衡量哂所有嘢先出去

唔出去嘅亦都可以有好多嘢做，並唔係食黃店咁簡單，retweet，睇直播，提醒其他朋友或者同路人，做哨兵 唔好俾任何藉口自己停落去， 你嘅付出都好重要，唔好睇少

最後sor1999

武運昌隆

有人覆嘅

無論出唔出，你哋都有嘢做到㗎

連登惡過共產黨

近排少咗，好冷漠呀

你冇見識過共產黨

呢個係毛澤東嘅沒有沒有通過

金鐘搞到咁聽日變85多區集會有冇得諗

大家通常推完就走吖嘛

而家先嚟轉

會唔會太遲

有， 反而黎明行動仲安全我覺得相比喺金鐘
留喺自己個區起碼熟悉地形， 走得走得快

維尼體型上同佢都幾似

算啦

比唔上毛澤東㗎喇

殺咗咁多人

班獻世派已經係入面standby哂根本阻唔到
黎明攻擊港豬惹民怨,金鐘超重防駁愽唔過

自己區除咗集會什至小型陣地都安全d

真訓

如果依家講會唔會俾人當深夜帶風向

一定啦

係 安全重要啲， 不過佢哋都諗好哂，唯有各有各做 be water

喺連登扮真訓先得，唔係又有人reply我冇限loop

又loop 了

no

真真訓

發生咩事

唔信

所以要使出看家本領

但係個罷工po推唔起

各位早唞

習總都殺唔少,不過冇人知咁解
如果黎緊真係ww3佢機會迫近希魔成就

最唔想係見到幾條友信咗去玩黎明一黎就俾狗襟低

邊個??

Goodnight bobo

好撚緊張

［行動］職工盟正式呼籲全港市民5月27日罷工

e個

去屙下尿

都過千正皮喎

點解緊張

我瞓唔到

關事咩

唔知

大家都瞓唔到

我仲要好肚餓
永遠前一晚都係咁

灌水
直接唔瞓

劇情需要

食杯麵

屙完 之後點

琴晚同佢守夜

根本都冇人會出去 算喇

辦大事

放棄啦，明天準時返工，不要送頭

你留喺屋企？

都係未買杯麵

屙咗

你無睇戲

叮蛋

邊套戲

好多套

三萬套Condom

教我點叮

佢地yap 片嘎洗咩屙

雞湯加蛋或者想加乜就加乜

你同我一樣

咁係邊套

屙完尿

總之辦大事前要先渣水

叮幾耐

大丈夫
低俗喜劇

台詞嚟㗎

我唔知，我成日撳幾十分鐘中途停，唔鍾意佢響嗰下

係結論

唔緊要 蛋可以生食

咁辦完大事要做咩

全劇完

生雞蛋，你想做乜

蛋生雞

雞蛋生

你明嘅

又俾你隻左手？

咁快
有冇續集

從那天起我不辨別前後

The End

我淨係俾過佢

從那天起我竟調亂左右

習慣

喺連登召人

都扭轉了

油油

死入侵引恐慌

不過唔知啲新嘅users知唔知

推！我地要話比全世界知！

一

例如我

睇嚟得閒要回帶

二

peter 攞料就係咁消費hit磅post 呃p入伍

瞓覺

呼吸都張不開口

你離開了

Dj寶做

卻散落四周

又係佢

從不喜歡姑姑一個

可惜
訓喇野比

各位手足，我愛你地

我都係

發現新大陸p牌很滿意

梗係佢啦

瞓唔著呀

Same

頂你

salanyeyo

我講自己每晚都有驚喜

呢個唔係你講我都唔知

Me too

我都係個個發現

唔知仲有咩新發現

可能係bug

你睇我唔到你睇我唔到

你個ac點來的

+1

你好嘢

睇唔睇到

有嘢想問

立場姐姐講國安法

依po嘅樓主
問我 應該繼續推 定開新po
因為都推咗好幾千人

開新po易推啲，搵多啲人一齊推

你話呢

定係叫佢開叫人訂閱嘅po
因為佢哋都係得400幾個subscribe

又瞓覺lu

我專登嘅

開新po一次過叫人做晒所有嘢

瞓啦你

屌那聲利華16隻角
開波前入角細，去到7隻跳船買15.5大

叫佢唔好聽日開 應該冇人會得閒 佢都唔得閒

要DJ寶幫一幫手

都話試緊嘢

睇緊波

早唞啦

同埋小心撞檢討po

咁唯有後日先再試

個bug無左

咁叫佢後日先開

應該係太短show到，用電腦睇咪實睇到

點解你仲喺到

you試下

掛住你

衰鬼

失望

Cls

夢中見

推

5月27日 Lunchtime 全香港各區各大最近自己ge商場中庭 到時請大家齊齊報哨聚人
等我哋話俾全世界知，香港人ge國歌係咩！
我哋唔會屆服係中共之下！

「唔要中共惡歌，只要香港榮光！」
「Two countries! Two systems! Two anthems!」

Byebye la

Bye bye

🚑🌎🇨🇳🐷💤

👋🏻👋🏻👨🏻‍🦳🌸💅🏻

🇭🇰🐷

變咗支那豬

早唞🇭🇰🐷

重pish

剛啱去出面玩奶力pish都無L用

P牌push唔喐

咩唔係話瘋狂push就會有用嘎咩

冇人睇到

好似都要有非p幫手

mac都唔得

唔好亂講嘢

我冇

我好無聊

我熄咗

乖

我地傾咁耐都上唔到去

tell

me

別

要

做

午

夜

引

致

叔

女

變

曼德拉點樣贏？睇完再諗點做

早晨香港

在黎明前 你聽見嗎
是濁霧下 鏗鏘吼聲
告眾弟妹 不屈的你
會照亮明天的 香港

壞

你係邊度見到呢個po？

一開app就見到

居然我係菊底先見到

英國外交委員會主席Tom Tugendhat拍片支持香港人!

是日電台

放棄twitter做任 將twitter變成另一個Facebook/Instagram